之前fd借左6000比我買波 而家無錢還 你問我答

問啦

咁依家點算？

再借多6000？唔係點還

上進啲啦 今次借12000贏左咪還晒再賺6000

再借24000贏左咪還哂再賺12000

問第2個FD借多12000 滾一滾 輸左在問另一個借 24000

買馬易贏啲啲

無fd啦

佢都無錢了

欠債要靠賭搏來還

頭場 西花對松鼠 點睇？

松鼠

痴線 借到錢係我實力 點解要還?

買利物浦輸晒6000?

阿仙奴

問你老母閪呀

今晚有無心水？